可摸耳介紹一隻multi supplement俾我？

見好多人都推介GNC同善存
想知係咪有用？
會唔會有副作用？

推